抗爭向暴力升級，你便墮入建制的把戲內。當權者會不惜一切地惹怒你

我地要be water，佢係要定性你做暴徒，偏偏你地和平抗爭幾個月，佢冇回應，你再升級，再次同大眾講，係當權者迫民眾架！

89，810，811和你飛

不割席,但係而家的確要和理非入場,對面玩抹黑
勇武要休息一陣先

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

背對警員讀憲法, 恍如六四坦克人,俄少女獲封民主女神